窮閪入娛樂圈？戴祖儀百萬掃玩具等升值

家有富爸爸玩另類投資！

塗鴉大師KAWS公仔，相信大家都唔陌生。

要數最揼本之作，祖儀首推這幅畫作。

成櫃玩具模型，恨死有收藏此系列的同好！

戴祖儀曾在直播公開用作存放收藏品的Studio。

Baldur Helgason作品數千美元購入。

滑浪機器人（空山基）過萬元購入升值8倍。

現年25歲的「學霸女神」戴祖儀有腦又有樣，有家底的她拒靠富爸爸，憑新世代眼光投資百萬，短短3年狂掃近百件玩具藝術品，部分珍藏升值潛力達7、8倍！她坦言除非將來窮到燶，否則不捨得變賣家當。

畢業於英國（萊斯特）大學名校法律系的星夢歌手戴祖儀，有位從事地產的富爸爸，她有律師不做，反而投身演藝界工作。年紀輕輕的她具投資頭腦及本錢，笑說：「我唔係投資股票、黃金、珠寶鑽石，呢啲入門價再高啲，我係另類投資！」

原來祖儀早於3年前已開始投資自己喜愛的潮流藝術品及玩具品牌Hot Toys模型，近百件珍藏品有條理地分類存放在兩個Studio，據知總值過百萬！她透露玩具模型每款售價約2,000元，部分較多人搶購的限量版要預早落訂，否則就要「食」炒價：「以前升值得比較多，近年有回落迹象，頂多升值一至兩倍。」

6位數買畫

至於其他潮流藝術品，價錢至少5位數，例如塗鴉大師KAWS的招牌XX公仔，有錢都未必買到，祖儀說：「要睇吓邊隻公仔，Classic多人搶嗰啲起碼要6位數，如果炒價細細隻嗰啲，5位數買到，都有升值潛力，最少多幾倍！」她亦擁有一個巨型村上隆多啦A夢藝術品，同樣價值不菲，至於空山基的機械人珍藏，她記得以過萬元買入，如今已升值8倍！眾多收藏品中，她笑言「課金」最多的，是去年底買入的Shepard Fairey一幅巨型畫作，價值達6位數！

今時今日入得行做娛樂圈有幾個係窮屋企？

dllm成個櫃ht

老豆：搵份工做下啦，雖然老豆有錢，但都唔可以日日係屋企做廢人，你想做咩，同我講，我有既係錢

阿女：想做明星

對腳玩一晚要幾錢

老豆： 好。無野多錢最多，捧到你做明星

樣子。。。。。。

佢對眼有種講唔出既怪

讀書咁勁 唱歌完全唔得

算唔算證明 音樂講天份

讀書幾勁都好 無天份就無天份？？

職業：女兒

想顏射佢塊大面

佢硬照好正但睇片又好快就想熄

好正, 想屌

Leicester

佢間U 讀law 其實係唔入流
連Essex 同Kent 都比唔上

佢除咗肉體得 仲有乜嘢得

有錢有咩所謂

Leicester llb連pcll都未必入到啦 做乜鬼律師

得對腳 同吳若雞一樣

個樣好過佢 我覺得 同埋最少唔係雞先

佢雞黎架啫

咁其實肉體得, 已經比人行前好多

是撚旦啦, 冇人想知呀

終於有一個連登仔搵唔位話佢係雞既女人

咁你覺得咖哩被人屌定佢被人屌先 加埋兩者家底都唔同 有錢會做雞咩 公廁同雞兩樣嘢嚟嘅

大多係有錢移民加拿大的回流後代

肉體得 乜都得

可能有人為興趣

本身屋企有錢. 完

召喚tbb打手帶棗兒
不過佢對書咁勁，做乜要拋頭露面做藝人....

*讀書

有錢人，讀完張證書唔係用黎搵工

咁就係公廁啦
雞有利益 公廁冇 FOR FUN啫

最佳玩具：戴祖兒對腳

成日覺得佢報細數
樣好老

條女勁大波

呢啲野真係炒得起？
有人會接貨？

對腳正撚到

joey對腳正撚到

好撚想玩呢對玩具

佢多玩具定古天樂多
可能差唔多

咁樣叫拒靠富爸

Bella

人地20幾歲咋

講玩具數量咋
兩個都咁多

臭雞

唔靠爸爸，佢廿幾歲點掃咁多玩具？

垃圾cctvb 星夢歌手就咪開post啦

讀書勁同唱歌勁係無任何關係

你試下將你嗰句講成為

佢讀法律咁勁

但生物學完全唔得

算唔算証明生物學講天份

你明唔明個邏輯有咩問題

而依個問題唔知點解好多人都有